估下香港一年有幾多旅客到港

話說小弟加拿大讀書1年左右 暑假返黎香港 唔明條街點可以咁撚多人 於是google
2018年 訪港旅客總數係6500萬人 (source: 19政府)，係6500萬！！
成個美國咁撚大 2017個數字都係7000萬 (人次計, source: wiki, 見comment)
小弟今日係銅鑼灣等frd 感覺多人到完全呆撚左 唔知點反應。。好辛苦
好記得以前讀U politics course個professor 講過香港個旅客數字比台灣 日本 同南韓既總和更高 DLLM！

source:

大陸客佔8成

派傳單燒番中共老母轉頭係最好做法